<resources
    
    >

    <string name="app_name" translatable="false">汇客通V2</string>
    <string name="about" translatable="false">\t\t汇房网（www.huifang.cn ）是广东汇房网络科技有限公司旗下房产电商平台，平台扎根广东，面向全国，旗下拥有新房、二手房、租房等业务板块，
        旨在为全国数亿用户提供买房、卖房、租房服务。自上线以来，汇房网不断提升用户体验，全力打造全网真房源，杜绝一切虚假房源信息，帮助用户以最少时间、精力和成本买到最满意的房子。
   \n\n\t\t开放、平等、合作、共赢的团队文化，凝聚了大批产品开发、运营、推广的优秀人才加入并默契配合。汇房网深刻理解“为客户创造价值”的内涵，始终将“微创新服务”贯穿于产品开发
   和运维的每一个细节，不断提升服务水平，力争打造成为行业一流的房产电商平台。</string>
    <string name="number_word_limit" translatable="false">0123456789abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLIMNOPQRSTUVWXYZ</string>
    <string name="rule1" translatable="false">分佣规则说明：
\n房源：提供有效房源信息；
\n复盘：对有效房源进行实勘并填写完善房源基本信息；
\n钥匙：复盘后拿到房源钥匙；
\n客源：提供有效客源信息；
\n成交：自己带客看房，跟进成交；
\n独家：与业主签房源独家代理；
\n备注：达成成交后，所分佣金=总额X分配比例</string>
    <string name="rule2" translatable="false">分销规则说明：
\n结佣节点：成交后佣金结算的节点；
\n结算周期：成交后佣金结算的最长时间；
\n客户界定：界定客户有效性的标准；
\n预约有效期：同一客户在预约保护期内，其他经纪人不能再预约同一套房源；
\n看房保护期：看房后，在保护期内，其他经纪人不能再带看；
\n带客奖：报备有效客户看房，到访看房有效，即可获取的奖金；
\n房源奖：提供有效房源，复盘审核上线即可获取的奖金；
\n客源奖：提供有效客源，看房有效即可获取的奖金；
\n保底佣金：是指按成交房源总价的最低佣金金额，如实收佣金低于保底佣金，佣金比例按照保底佣金计算，反之，则按照实收佣金计算。</string>
    <string name="join_team_word" translatable="false">\t向团队负责人索取团队码，输入团队码后立即加入团队。团队合作，共享房源、客源，快速成交！！</string>
    <string name="agreement" translatable="false">为保障各方利益友好合作，双方同意并遵守以下约定：
\n
\n1、房源方所属经纪公司及经纪人，不得私下与客源方已带看
   客户接触或达成买卖交易，如有发生视为房源方违约，房
   源方所属公司需双倍支付客源方应得佣金；
\n2、客源方所属经纪公司及经纪人，不得私下与所带看房源业
   主接触或达成交易，如有发生视为客源方违约，客源方所
   属公司需双倍支付房源方应收佣金；
\n3、客源方所带看房源方的房源，并签署看房确认单后，客源
   方所属公司任意客户成交，所带看房源未通过房源方与业
   主私下成交，视为客源方违约，客源方所属公司需双倍支
   付房源方应收佣金；
\n4、房源方不直接向买房客户收取交易佣金，买房客户佣金由
   客源方代为收取；
\n5、房源方有责任并免费协助客源方办理所有房产过户手续。</string>
    <string name="loading_word" translatable="false">汇房超人正在努力加载中...</string>

    <string name="report_client_tip">重要提示：
\n1、推荐房源、客源或与其他经纪人合作可选择成交率高、服务评价好、投诉少、风险指数低于40以下经纪人合作。
\n2、推荐房源、客源尽可能填写完整客户需求，及时与合作经纪人联系说明客户情况，促进成交。
\n3、发现经纪人服务不好，隐瞒成交及时评价投诉。
\n4、及时与推荐客户沟通，了解真实需求，及时打跟进反馈给带客经纪人，促进成交。
\n5、推荐房源、客源通过托管经纪人成交均为有效成交均可获得奖励，通过其他渠道成交为无效成交。
\n6、发现推荐房源、客源通过托管经纪人成交，而托管经纪人隐瞒成交，提供推荐客户成交证明，汇客通平台先行赔付推荐房源、客源奖励，并给予推荐奖励双倍举报奖金。
    </string>
</resources>